支那人穿Nike波鞋去H&M門口示威

佢地會話係翻版NIKE

好想知大陸staff會唔會辭職

支那人表示：我既訴求係返工

點解大陸人叫HM

着緊支那老翻咋

唔識讀&

發唔撚到音

服務員： 賺外國圈錢貢獻祖國！

用開假狗，以為正貨？

應該識打字喎

支那野都係假，所以無可能係Nike

都話班撚樣收晒錢攪事同埋弱智

Nkie定Nike?

佢果對mike 黎架